青山醫院男病人擅自離開仍未尋回

青山醫院今（2日）表示，一名41歲住院男病人今早由職員陪同到院外牙科診所覆診，其間擅自離開，院方已即時通知病人家屬，以及報警尋求協助，並會全力配合警方的搜索行動。

該名男病人身高1.75米、中等身材、黑色短髮，當時身穿藍色外套及綠色長褲。青山醫院呼籲，公眾若發現該病人，致電3661 5810通知屯門警署報案室或致電青山醫院電話2456 7111。

去左同公司開營火會個巴打

我要返工呀， 唔入去度假了。

青山ching 冇電話
你要行埋去搵佢

今日出糧先至出左去執石頭啫